[黃易]想問下有冇人睇過封神記

小弟已經睇完 唔係好明第一章係寫緊d咩

果章係咩時候嘅伏禹?

冇呀收皮啦

封神榜就有